【國際輿論在逆轉？!】升旗易得道

見大家最近好似國際輿論方面好多討論 可以參考下
簡單講: 無轉